買左盒肥叉飯陣間入九龍清真寺食

流哂口水

肥差飯
用呀差肉造